有支唱K咪，點樣插到入電腦錄音？

支咪好似係akg p5, 人地送
點樣可以入到電腦錄音？
同埋之前淘寶買過支咪係3.5插頭
用audacity錄過都好清，但係大過佢show 嘅frequency 最大聲就會拆，有冇辦法可以搞搞佢？
感謝

自己google

(錄音 interface)

D5好似要插interface經usb落電腦先錄到音

即係結論一定要interface ?
其實我googlr過略懂一二，但我淨係想佢大聲啲，唔使咁多功能
我見啲interface郁啲都千幾蚊，我淨係想錄下歌啫
btw唔該晒巴打

要有mic amp先得

唔係Usb mic都係要經interface